黃大仙富強苑3房1000萬成交 創東九龍居屋新高

黃大仙富強苑創東九龍居屋新高價成交，單位為F座高層2室，實用645平方呎，3房戶，向東望開揚景，近日以1,000萬元易手，呎價約15,504元。原業主於95年以142萬元買入。

又想逼死班傻淡

據土地註冊處料，富強苑F座高層2室，實用面積645方呎，本月12日簽定正式買賣合約，成交價1,000萬元，呎價15,504元，登記買家為劉佩瑩（LAU PUI YING），為全港第5宗千萬居屋成交。單位原由兩人聯名持有，於1995年未補地價購入，當年買入價142.01萬元，借足九成半按揭置業，首期只是7.1萬元。市場估計今次成交價已包地價，相信扣除補地價後，獲利依然可觀。有區內代理表示，該單位曾於綠表市場放盤，叫價720萬元。

富強苑位置便利，鄰近港鐵樂富站，樓齡25年，提供1,370個單位。

黃大仙居屋都賣到15504一呎。。。

真係唔明買家係乜人

噤鬼有錢。。。

居屋一千萬

鄰近九龍塘，算係豪宅地段

一千萬... 貪啱啱可以八成按....

就咁睇銀碼，加多 15% 就星河明居同現崇山三房都買到，但按揭成數就係兩個世界

on撚9

星河三房9字中

其實有無得rebate?

即係業主 收到10M後 回返2M咁樣?

點解唔買私樓

假盤

你當銀行傻咖?

點解要咁做

星河 I mean 大三房 593 呎有套廁果款，細三 511 呎得一個廁所同一個好窄既鑽石廳，好難住得舒服

真係唔知。。。

我只知好多一手盤成交價好誇張
好想知果班買家到底係乜人

佢地係完全對疫情/經濟差—免疫。。
同埋除左做兒子外，呢班買家到底係做乜職業，
搵噤鬼多錢

班地產記者其實應該訪問下呢班人啦

1000萬600呎呢區無咩選擇
再升到1100萬就無佢份啦

買悅庭軒夾屋好過佢

銀行自己都會估價嘅...

面對現實啦 香港大把錢（聚係少部分人手上）
樓市gogogo

講真樂富算係豪宅地段，行過少少已是九龍塘

太古城兩房一千萬
星河明居三房9百萬
點解一千萬要買公屋樣

CLS 1000萬點解要買居屋

仲要近香港的中心點 大圍！!!!!!!!!

500萬都覺得貴
帶條女上去以為住公屋

太古城你都識講兩房
星河明居係鑽石山，同樂富差兩個站，你不如講埋大圍？都係同樂富差兩個站

香港中心大圍，所以顯徑邨都好過星河明居

係呀屌你老母 些
你買撚埋佢 咁撚鍾意公屋樣

唔駛補地價都話

補埋地價1千萬點解唔買私樓 可能要就屋企人揀樂富

人地要住樂富，所以咪買富強苑囉柒頭
成撚日問點解唔買呢度果度，柒下柒下咁

其實佢應該未去過黃大仙
果到浸公屋味， 廢老多， 成個區都係比公屋圍住。
1千萬買3房不如去大嶼山

今次真係加多少少不如買豪宅
隨時講埋價1千都有
屌你老母公屋樣

香港真係鬼地方黎
一千萬外國買到獨立屋豪宅啦 仲買居屋

唔移民真係好on9

屌佢老母見到公屋樣真係想嘔
賣返出去起碼冇咗幾百萬

向上劈佢老母！

一千萬又唔係冇選擇，cls買呢間咁ge野

本身呢啲居屋好多人住落就一世, 好少拎出嚟賣

本身供應唔多, 如果要住近屋企人焗住貴買

利害

香港人真係有錢

富強苑近廣播道多過近黃大仙好多啦

屌佢買廣播道好過啦

咁人地要近屋企人有咩辦法
鬼唔知棟野柒咩
人地比得起10m買樓唔通唔知overprice？
只不過人地焗住買樂富樓又比得起錢咁解

年輕人叫少幾次雞
可以買到樓了

正常都係焗揀樂富先高價買富強苑
會唔會蠢到有10m都唔識揀樓啊
當人弱智咩

一千萬買二手居屋⋯
究竟咩事

成功扑到水魚 近屋企人都係原因， 公屋仔就係公屋仔， 買樓都要買返貧民區

一千萬市區近鐵大三房, 有冇推介先

屌個業主傻嫁未過億都放

就咁睇用港紙買樓d價好似好硬
如果用黃金咁計其實樓價已經算閪冧

錢已袋會比返2球你..?

戶數多 管理費 維修費抵屌啊 有錢人諗既野 俾你諗到咩

住開公屋有感情唔通話你知

反而公屋思維先唔中意買舊樓
好多公屋仔寧願買礲門yoho 都唔買德福

你有無開過地圖睇富強苑係邊...?

好多酸葡萄傻淡

肯回價一千萬好大機會得

買現崇山好過啦

咪係
可能風水好都有可能

on L 9 ,除非做市

522呎

1,000萬

呢個價買居屋都on L799！

屌你老母
一個典型中產屋苑隔離真係大把醫生律師
屌你老母呢個公屋樣 很撚定大把廢佬打仔食煙

同樣一千萬。同條女講住九龍塘廣播道，條女即出水，伯女俾雞脾。同條女講住樂富居屋，條女即時已讀不回啦。。。買個個係咪弱智

同樣一千萬。同條女講住英國，條女即出水，伯女俾雞脾。同條女講住香港，條女即時已讀不回啦。。。買個個係咪弱智

太古康山都冇咁貴
康山仲要上蓋
究竟金大仙有幾好住

人地就係鍾意熱鬧

窮撚都可以住英國

舊咁撚多

高層 開揚 連豪華裝修
鄰近屋企方便照顧
兼 中左2次六合彩 應該解釋到

香港又唔係大
10分鐘車程已經有大把靚選擇

個人喜好既野真係冇得講
賣家就心水清，知道全香港7百萬人點都會等到有一個人落搭

富強苑 唔去 廣播道 義本道？
貪樂富果個位去龍翔道夠快？

呢個係富強苑嘅樓王，買家識揀好嘢，有機會有海景，交通、則都係至尊級，管理費不會太貴，只係樓齡差少少

千金難買心頭好

傻撚左
買廣播道都得啦

係，以前係有錢人先可以移民去英國，
而家係窮人先移民去英國

BC含金量暴跌

你咪on 9啦，星河名居上蓋呀

同人講住又一居同樂富嘉強苑 都幾大分別

但一樣價錢買到

居屋都1000 萬

其實係依家啲居屋都已經好撚貴
采頤花園 鯉安苑 差唔多size未補地價低層冇景都要7xx萬啦，港島東嗰邊東濤東旭嗰堆都係7xx-9xx未補地價

係英國住唔止身體健康左
腦根靈活左，考試考100分，個人仲精靈左添

認同，差價當借舊大錢，再搵人供

連登仔繼續話人入市=on9

公務員已經有十幾萬人

人地有錢買咩屋都無所謂

咁又點？唔係鑽石山？

講真，出面所謂私樓質素連居然都談唔上
又要捱貴管理費，又無會所有剩都收你3-5蚊
居然2蚊呎都好少啦

既然可以高按揭點解唔買居屋?
相比同區私樓可能仲大左

打錯好多字

上兩個禮拜先上去做完野 原來賣咁貴

個積咁奇怪又無套廁

居屋六百呎一千萬
仲要25年升7倍
啲老野成日話通漲 價錢合理
我當依家一個茶記午餐50蚊
95年食LUNCH係唔係7蚊就搞掂

算係四四方方啦，但居屋成千萬，香港真係畀狗住

成公屋連登仔教人買樓

左手交右手托巿

最大問題係其他放盤都係7球半，鳯凰樓估價都係925, 條on9要抬多一球上會

左右交右手造市？ 跟住撻訂係咪唔使交稅架？

遇上第四波疫情，令睇樓及交投下滑，牛池灣港鐵上蓋清水灣道8號最新高層3房單位，業主為求沽貨，3度減價吸客，最終以1020萬獲利離場。

金滙地產組別經理黃曉虹表示，新近分行錄得促成牛池灣清水灣道8號買賣成交，上述物業為高層G室，3房2廳間隔，座東南觀遠市景，建築面積871呎，實用面積647呎，日前以1020萬元易手，實用呎價約15,765元。
原業主於2011年買入，當時購入價602萬，業主持貨9年，帳面獲利418萬，物業期內升值69%倍。
----------------------------------------------------------------------------------------------
有600呎放緊1000萬
不過好多時係私樓600呎新低
而居屋係新高
個人喜好有時無得講
只係新低vs新高咁就好似拉平咗咁

中高級公務員 醫院啲醫生護士
呢啲人咪買得起囉

1000萬買間咁既野

佢一定唔係full pay喇，實際可能得一兩球

都係十一二 其實差唔多

富強苑

的確，除左兒子外，得番呢批人係噤買買買

cls邊個得益
buyer彩你都on9

正仆街

唔計

左手交右手咁既價買居屋搵鬼信

按揭成數都唔同
未撚買過樓收嗲啦中學雞

Sorry 問錯
應該問平均人工有冇升七倍
睇左 95年median人工月薪係$8000
升七倍既話姐係$56000
香港依家有幾多人搵到

呢度啲人一畢業都有50k啦
做2年跳槽都升到70k

咁近九龍塘又點？唔係樂富？

三十七萬稅

比班新移民拉低曬

收嗲啦 屌你老母傻西
一千萬買公屋樣重講到好

果位巴打應該有機會套現左800萬搞入yoho393

廿幾年樓齡嘅二手居屋....

樂富交通都叫至尊級 笑咗 咁講成個九龍都可以咁叫

佢冇嘅人哋都唔可以有呀，一齊租樓住就好，癡屋企人廉租屋

On撚9 俾佢擺廿年都賣唔撚出 仲要係居屋

地鐵站大約五分鐘到，有上蓋通道直達，自成一個獨立小區，遠離商場，與九龍塘公園仳鄰，空氣一流，有Ching 話星河明居好，我就一定揀呢個地點

原來喺假膠 我認真咗 so9ry

個個淡友都自稱高薪厚職，咁其實樓價都唔算貴

唔計冇兩個廁所呢點，呢個則係非常之好:
理由：
1. 視乎間屋有幾多個人住，可以好靈活地間到 1-5 個房出黎
2. 廚房外邊仲有個有蓋洗衣間
3. 廁所沖涼同洗手盆間有間隔，人多時可以同時用唔會尷尬
4. 冇而家新樓既既露台同工作平台，六百幾呎就係六百幾呎，而且少走廊位

星河最難頂既係鑽石廳，其他都非常好

如果你真係去過又一居睇樓，會有唔同既感受

我故意唔post尼個
只係報到一啲啟德嘅豪宅成交
呢個太殘忍
費事黑心廢淡們
幻想破滅

冇隂公

樓主有冇
顧及公眾利益

升值潛力，舊&鄰居質素都係考慮因素

其實太古城1000萬買唔到兩房

叫價果個ON9
買果個仲ON9

總之唔計呀

淡友post第一句:
我絕對有能力買樓，仲係豪宅，但.... 對下一萬字

近商場向南方向啲抽氣扇聲、中央冷氣排氣聲、酒樓油煙、龍翔道汽車日夜都好嘈

上手業主爽，拎住1000萬買新鴻基維景灣畔3房仲有錢買新電器，甩離政府資助屋，有會所有泳池

拎將軍澳比 市中心就係市中心

樂富 好過TKO
快樂富足，TKO 叫junk bay?

調景嶺站？

富強苑由地鐵站要穿過公屋區，領展商場，公屋區商場夏天長期有長者嘆冷氣任馬會對出，返去屋苑仲要上兩層經過樂富居屋中心，行一段仔嗰位先入到個任何人都入到嘅居屋屋苑範圍，如果係近頂仲要行斜路
仲有除咗面積，富強苑隻窗出名細細隻好鬼寒酸

新鴻基大型私樓屋苑同政府資助房屋比

新買家堅係錢多

人地用成千萬買 會唔會無考慮過就入 只能話真有錢

所以都係1千萬
公屋樣好 有人晴味

你咪去看下成唔成到

新買家只可以講堅有錢，鐘情政府資助屋，唔稀罕住私樓定居屋

買家：伯母你好
伯母 ：係呢你住邊㗎
買家：樂富富強苑有三個房㗎
伯母：哦，樓下領展公屋商場都幾多嘢買！係呢！公屋都雜雜地，你都快啲返去喇

買家：伯母你好
伯母 ：係呢你住邊㗎
買家：九龍塘又一居有三個房㗎
伯母：嘩，嗰度靜中帶旺，學校區多名校！喺呢，你哋打算幾時結婚，快快脆生番個，第時講到名校就好㗎喇

買家：伯母你好
伯母 ：係呢你住邊㗎
買家：星河名居/維景灣畔有三個房間
伯母：嘩！個屋苑平台會所好大，你哋結婚之後生多幾個第時啲孫仔孫女好多地方玩

你真係世界級on9仔
我買左個太古兩房中層1000有啦

好真
三個同一價錢
生活質素都唔同

貼樓契先
公屋户 唔好喺度扮嘢

你講得呢句 都知你唔知價
番公屋啦

10m 你覺得多
對好多人黎講係少

你不如拎北區/大西北比

風水野 識條鐵咩 成條龍脈係地下

將軍澳 不如返大灣區啦 ，傻淡一地玻璃碎

深水埗都係豪宅地段
行過少少就係九龍塘

唔知仲以為好靚

講撚左咁多頁, 都仲未有人答到我

1000萬買居屋...

所以大圍地鐵站上蓋新樓賣$18K都真係唔係好貴

屌你唔識講價/檯底？小學畢業未

小朋友係咪未揸過車？

上去Hse28 睇一睇成交 ..... 好撚多wor ...
宇晴軒, 實用:554呎
碧海藍天, 實用:577呎
丰滙, 實用:599呎
黃埔花園, 實用:617呎
南昌一號, 實用:595呎
海濱南岸, 實用:589呎
港灣豪庭, 實用:534呎
麗港城, 實用:748呎
美孚新村, 實用:705呎
愉景新城, 實用:652呎
環宇海灣, 實用:716呎
翔龍灣, 實用:546呎

已經唔計將軍澳

有1000萬仲洗買居屋
個業主弱智的嗎

俾1000個 住埋係低瑞人口旁邊買家人傻錢多

錢已袋會比返你..?阿偉在嗎

房委居屋d則一定實用過私樓
管理費又平d

來回雙程 無40小時 加機票開支。遠過你入長洲

星河明居 600尺都唔洗1000萬
下邊荷里活 巴士總站 小巴總站 地鐵站

呢種樓型，呢隻則簡直冇得輸，有錢都未必買到，房大廳大，三面有窗，有儲物室，唯一唔好係得一個廁所。

你認為一本香港過百萬人都有既bno 仲要坐6年移民監+ 離開家人朋友值錢啲，定係一個過千萬九龍塘單位值錢啲

有錢有咩買唔到
靚則私樓600呎大把
自己去鳳凰村揾
可能人地純近屋企人啦

話好個個ON99

算啦，d人只會留意外觀住屋係住入面，外牆似公屋就話唔值

買呢D應該係黃大仙分支家庭, 要就返近本身屋企焗買

靚則講內籠鑽石山都唔到佢
600呎間屋細到死
你睇多D鑽石山私樓再講啦
近屋企無其他原因

1千買富強又唔係大，得六百零尺
寧願細少少買真豪宅啦
間垃圾第時冇可能有下手再接貨

你唔搵俾我睇？

亦可能係家庭居住人數多，一千萬左右既兩房私樓唔夠住 - 富強呢個 3 房則，個廳呈 L 型，按需要仲可以間多 1-2 間房黎用

有1000萬又唔想俾真豪宅咁貴管理費大有人在
但呢D人會去買舊私樓
而唔會無端買居屋

百貨應百客嗟

鑽石山邊棟？講埋個名出黎
唔好同我講行去地鐵站超過15分鐘o個d

一千萬買公屋樣居屋真係識玩

無必要都唔好揀呢啲單棟舊私樓, 維修管理乜都貴

呢個位黨鐵返去起碼行十幾分鐘, 仲要係斜路

鑽石山 600 呎私樓大把單位
新舊都有
佢買呢個價唔洗諗可以原價放出
賣返出去8球最多

成日講鑽石山鑽石山
講埋位置please

近地鐵
清水灣道8號成交都係1020萬
有錢咩都買到

擘大你隻屎眼睇滑楚人笑緊咩先啦

鑽石山嚟嚟去去咪又係星河名居, 再唔係隔離房協夾屋悅庭軒

遇上第四波疫情，令睇樓及交投下滑，牛池灣港鐵上蓋清水灣道8號最新高層3房單位，業主為求沽貨，3度減價吸客，最終以1020萬獲利離場。

金滙地產組別經理黃曉虹表示，新近分行錄得促成牛池灣清水灣道8號買賣成交，上述物業為高層G室，3房2廳間隔，座東南觀遠市景，建築面積871呎，實用面積647呎，日前以1020萬元易手，實用呎價約15,765元。
原業主於2011年買入，當時購入價602萬，業主持貨9年，帳面獲利418萬，物業期內升值69%倍。

因為按揭成數關係，佢再賣就好難用超過 10M 呢口價賣出去喇，呢點我同意

用我啱啱講既家庭人數多要多房呢個要求，鑽石山黄大仙邊度有差不多價位既私樓，可以俾你間到 4-5 間房出嚟？

5 成按同 8 成按既分別⋯⋯

你想講坪石？頭先又講鑽石山私樓

造下勢都要，咁講到明居屋都成千萬，附近差唔多面積其餘私樓冇可能賣得平過居屋嘅！又掂

鑽石山鳳凰村你話離地鐵太遠斜路嘛
富強苑唔覺有幾近
OK?我改坪石囉
1000萬大把

呢啲居屋本身供應少, 通常買完都係長住唔會再賣返出去

咁你用公屋比一定平d o架wo

仲要差廿年樓齡

呢件清水灣8號，ok 喎！

連登最多地鐵站狂
行10分鐘已經批評得體無完膚
跟連登仔買樓早十年買已蝕到入肉
地鐵站overpriced 升幅少好似清水灣道8號

上連登勿認真
要講100句

綠表買左就長住喇

反而我覺得賣家肯補埋地價先賣係蝕左卓 - 佢用居二價 7.5-8M 賣分分鐘賺得仲多

唔駛咁認真啦，連登仔幾年前唔係話支爆樓爆先咩

已補居屋當私樓做按揭架。。。

廢淡依家知道樓爆唔到，轉晒口風變移民L，但精神移民only，肉身都仍在香港

咁超過10分鐘
返工會辛苦好多

下年起好條隧道後過海行東隧快過你樂富
中九龍幹線起好後出尖咀又係快過你樂富出去
where is the haha point？

移民撚都可以留港樓嘅

到底係咪我太窮

我都覺得自己太窮

每次睇呢類新高成交，一手樓成交，
就覺得一部分香港人係非常之有錢

其實我只不過講隻則靚，都要俾你紅字追住咬，做乜啫其實？

呢啲係優質盤，每座樓不到十個，呢啲唔係儍仔，當然有盲毛，但揀得呢啲單位，唔係時時有機會遇上優質盤

個則、座向、地點、周邊環境、開場度、管理費都值回，唔係個個捨得賣

無錯, 市區居屋本身已經少放盤, 如果靚單位更加係唔憂賣

黃竹坑一帶二手買賣，雅濤閣一個3房單位以綠表價858萬元（未補地價）轉手，創屋苑綠表單位造價新高紀錄。
例如雅濤閣1座高層D室，實用面積576平方呎，屬於3房間隔，外望開揚遊艇會海景，屬於屋苑最優質單位，最終以858萬元易手，呎價14896元。原業主於2001年以約166萬元購入，持貨19年帳面獲利692萬元離場。

不過，每人嘅喜好不同，百貨撞百客，自己覺得舒服就好

呢樣真

F座2室向東，南北兩面有對流窗，當中主人房窗向正南，高層有啟德海景，講景觀座向堅係冇得輸，拆埋個細房個廳更加大到不得了。

維景仲有條私家路出油塘

佢嘅門口是否向西，兩個相連房向南，廳向東及北，東南北三面都有窗，嗰度空氣清新，買家識嘢，如果3號單位業主買，做相連就無敵大單位

不如買埋1號單位 再佔埋公用空間啦

2同3之間係主力牆，相連唔到

唔係你話買就買得到，呢啲係機緣巧合才能成事，曾經出高過市場價格，個朋友都唔肯賣比我，佢話佢個單位冇財氣，唔想害我

揾AP 乜都得！

咁唔爭在123買晒佢

咁中間條公共空間都可以用埋

兩老住開樂富啫

再睇圖示，佢係承力牆，但唔係主力，就算係主要都可以解決，則師～畫圖，結構工程師～計算力學，建築工程師～進行工程，當然若要心頭好，莫惜腰間錢

買得起，先有資格笑人

依記憶，業主立案法團有機會釘契，按大廈公契，係佔用公共地方，嗰個唔係幾伙人，係整個屋苑嘅公用地方

有錯請指正

釘飽佢

如果多人投訴，只要法團通過會議，居民大會又通過嘅情況，可以入稟法庭取回公衆地方，用業主嘅錢去告業主

值啦又市區又方便一千萬唔貴

有小朋友嘅話學校睇地址見到都唔同感覺
自己間小學係果區最好，入面同學仔得10%都唔知有無係住公屋居屋，其餘都係私樓，一班幾個住兩千幾呎排屋仔

差100呎既 三房 其實已經差好撚遠
522 3房細到仆街

1100同1000萬都差好撚遠啦

真係有錢既仲洗去睇校網？
去晒直私啦

樓市GOGOGO

買嘉強苑 德強苑都唔買富強苑啦
貪富強舊跳落去做大維修

新蒲崗廣場612呎都係8球幾
呢間再賣返出去根本無人要
只係得叫價
大把居屋自由市場係咁

近鑽石山地鐵站私樓先1000萬-1100萬

佢自由市場最多八球
已經俾盡佢啦
加多幾十萬可上個區私樓
個買家1000萬買腦殘啦

仲要細一百呎，貴100萬， 一來一回貴3成，首期仲要俾多4球
D兒登仔真係唔識架wo

咁巴打順便都鬧埋大貓腦殘喇 - 大貓估緊 997 萬

10M 成交果間係 22 樓，比上圖低兩層，但大貓都係估緊 982 萬

人地同 1000 萬買其實唔係點買貴，只不過係居屋單位，有啲人接受唔到要八個位既銀碼嗟

其實係咪巴打黎?早排好似有個post個巴打就係話想1000個買樂富
佢富強呢個價真係貴，比我買都買德強苑
高層個景靚好多，落去地鐵更加快，
雖然其實富強落地鐵都好快
住樂富其實大部份位都好方便同易行去地鐵
出市區或者遠區又唔遠，的確係好住既

正東南方向、高層3房係可遇不可求，有錢都要人家肯賣先得

邊個話港樓跌果班正傻鳩

俾我係業主（如果之前未補地價）就唔會係自由市場賣，我大概會叫價 850 萬綠表

林太曰：銀行唔會死錯人既 - 買家只係比大貓既估價 982 萬高 2% 唔夠，就買到心頭好

兒登仔未放過樓
地產見你居屋自由市場放咁貴
第一時間會提醒你得個擺字你去到私樓價
係人都會先揀私樓佢都會先推私樓
你唔信你問下地產自由市場係咪擺出嚟睇?
你去到600幾個綠表買600幾呎就參唔多
采頤都係綠表700個
800個以上你買咗第日放揾地產人地話你自己激氣

聽到有人唔同意一些見解就話人兒登仔，就差啲將口裡食緊既生果都噴出嚟

都叫左你去鬧埋大貓腦殘

唔係話你做咩地產就唔話你你話咩就咩啦
要第日放樓自己激氣
上面講咗原因
無必要嘛
正常買返私樓啦

你就聰明啦！呢個係好靚嘅盤，唔憂賣，奇貨可居

lm

可能成班小朋友
1000萬內600幾尺又要市區狗鐵真係無乜揀

又真係難接受啲比我會寧願揀細啲

其實以前都有先例 - 旺角富榮花園 1065 萬

【千萬居屋】香港首間千萬居屋：奧運站富榮花園3房居屋單位，成交價1,065萬元！
July 26, 2018

繼5月初長沙灣居屋樂年花園以980萬元成交後，奧運富榮花園亦錄得補地價後以1,065萬元易手，首破千萬大關成最新「千萬居屋王」。

鄰近奧運港鐵站居屋富榮花園17座中層A室，實用面積592方呎，3房間隔，在自由市場﹙已補地價﹚以1,065萬元，實用呎價17,990元，成為全港首宗升破1000萬元的居屋成交，樓價亦創出屋苑新高。

點解個個都拎住呢個單位同鑽石山啲私樓比
坦白講
如果你話鑽石山匯豪山800萬
同富強1000萬，我諗真係好多住開呢區嘅人揀富強
個位置根本同鑽石山嗰個位爭好遠
方便程度都係一樣
如果你拎鑽石山去比嘅話，我諗你只可以拎星河明居
就算采頤花園都得，不過釆頤個高層景又同富強差好遠
再者，其實樂富去九龍塘同九龍城都真係好方便
你最多咪屌佢點解唔買廣播道嗰啲私樓
但都冇理由叫佢去買新蒲崗廣場同埋鑽石山山上面私樓掛？？根本個方便程度爭好遠

笑L死
少D上兒登
出去放下樓俾地產siu下先啦
好似係到講真理咁
旺角放一億啦
低能仔少D做廢青啦

有市先有價 香港有錢人真多

見到你呢個留言真係笑撚咗
我咁大段嘢真係同你喺度鬥價錢咩？
我純粹想話你知住喺樂富嘅方便程度同你講緊嘅其他地方根本兩回事
都唔知你拎鑽石山匯豪山黎講做乜柒
你唔係覺得嗰個位近地鐵站呀下？
出多啲街行吓啦7頭
唔撚夠人講就人身攻擊
你拎新蒲崗廣場來講更加戇鳩，淨係交通已經唔方便到仆街

賣家回錢 好似係犯法
應該唔會

衝紅綠燈夠犯法啦 有冇衝過？

新樓就話發展商回佣
但係呢度二手，業主有咩着數

你話放幾多就幾多啊兒登
唔會siu 你呀白癡
未放過樓的白癡

應你都覺得無腦
你話阿媽係男人都ga啦

業主第日俾地產siu完蝕埋錢都唔關我事
根本白表一直係擺地產自己都話無人on9到買

唔知 純粹針對你嘅話因為犯法所以冇人做個原因姐

咁好多嘢要睇多幾面
人就係咁，好鍾意捉人錯處，但現實中要諗多少少先發言

所以話你戇鳩真係戇鳩
我一直喺度講緊佢呢個價錢寧願買富強苑都唔買其他
就一定有佢原因
而事實係買貴咗
我真係唔明你喺度噏乜撚柒野放樓
買得富強都唔會諗住炒樓啦嘩？
擺明住喺兩老隔離啦
白癡仔你睇吓我段文串你啲乜嘢先啦
淨係識兒登兒登
睇你講啲嘢都智障仔成個劉馬車咁撚樣講白癡白癡

唔通買家真係愛國愛黨，mark 高個價，鍾意俾多啲印花稅俾政府咩

唔可以因為個別原因/論點發言表達意見？ 咁唔洗討論區區啦 直接洗個blog 出文話：「因為犯法 所以一定冇人係咁做 我話既 唔準反駁質疑」

自己重要講「好多嘢要睇多幾面」

而且我唔覺得佢買貴左 - 只比網上銀行估價多唔夠 2%

咁我都係表達自己意見，我就係睇咗幾面都見唔到業主有着數，唔認為業主需要冒呢個風險，你買過樓未

你望吓樓上嗰條戇鳩仔先
我一開始都只係同佢講唔應該用鑽石山同富強嗰邊比較
因為住喺呢區嘅人一定會覺得樂富係方便好多
之後個廢柴就喺度講乜鳩放樓
我屌你老味啦
如果個買家1000萬買完，半年後1500萬放
咁我咪同你一齊笑鳩佢囉，你估賣咁多就有人要
但依家個情況係買得富強，會唔會係住十幾年就走呀？
上面嗰個正傻西

兒登好多小朋友

淨係係樓盤角度？ 有冇研究過其他財技？ 個人又或公司極體稅務資產角度？

咁你解釋吓業主可以有咩着數
唔好分析唔到喎

唔好轉移視線 我直頭係針對跟你嗰句：因為犯法所以冇人做

而且好多方法遊走法律邊緣

願意用呢口價接貨買富強既，一定係熟區內既人
唔係淨係靠 google 或者睇中原成交就能明白

今次個交易情況業主都冇着數)，你又解釋唔到有咩着數，咁冇着數又犯法到底有咩人會做？
而且我完全冇話因為犯法所以冇人做，我係話業主應該唔會回錢比買家，冇着數又犯法。

你唔使斷章取義，叫你解釋有咩着數又解釋唔到。仲有呢個係房屋台，真係傾緊今次嘅交易，你係咁咬住我一句說話，自己喺度打飛機以為捉到人哋錯處，沾沾自喜。好多方法遊走法律邊緣，即係乜嘢啊你解釋吓

有咩好嘈
根本個個單位有自己長處短處
每個人考慮既野又唔同
林太都講啦銀行估到價就得
銀行唔會死錯人

康山都有個三房，2 座 28/F F 室，今年 1068 萬成交
大貓而家網上估 1053 萬都貼價
同樣係居屋，樓齡比富強仲舊，仲要係鑽石廳 - 係咪佢既位置係東區而唔係黄大仙，就易啲俾連登仔接受？

有料嘅都很少在這裡講廢話，包括自己，始終各花入各眼，正如上面講咗嘅，如果我係1或3嘅業主，除非無能力，一定會吞埋呢個2號，大口氣比多100個都願意，可遇不可求，再多就唔捨得

你學好D中文先啦有料？

係呀！黑金老師

你睇下youtube 果籽佢有專訪就知佢係有料果班

係 居民質素已經唔同 一個貼住太古城 一個附近全公屋咁制

黃大仙富強苑3房居二價788萬沽 3年辣稅滿即沽賺138萬離場

九龍區居屋於疫市下頻錄成交，世紀21富山地產聯席董事劉倩彤表示，該行新近錄得黃大仙居屋富強苑成交，單位為E座高層09室，實用面積645平方呎，3房1廳間隔，原開價898萬元，放盤3個月，大減110萬元，減幅12.2%，成功以788萬元(居二市場價) 易手，實用面積呎價12,217元。

據了解，原業主於2017年購入上述單位，當時作價650萬元(未補地價)，持貨3年滿SSD期鬆綁即沽，賬面獲利138萬元，單位期內升值21%。

800幾萬綠表揾鬼接咩
呢個就正常
因為私樓無可能700幾萬埋單
之前有人用自由市場係有佢自己私人問題
冇人會接自由市場(800萬以上自由冇咩可能)
地產都話得個擺字啦

大貓估價都好j
老母果間細3房估7球
現實大3房6球都冇人要

同一座都係高層2號單位？

咁應該有私人原因既，不過外人唔會明/理解

可能風水佬話樂富旺佢，咁佢一定要呢區住

樂富周圍無工廠，又無商業大廈，又周圍都係公園，公共設施乜嘢都有，買餸平又得貴又得，交通又地鐵巴士小巴，其實好方便，想去九龍城搵野食都係行十分鐘

行山去獅山十分鐘到，樂富上面又有配水公園，係得一個壞處廢老多同聯合道有一個佛教醫院好多病人等死，同仲有一個細墳場

但樂富出名多公屋，見到都唔開胃

係衰啲，但而家最衰係私人屋宛都好多大陸新移民，扮有錢人，啲细路都一樣蝦蝦霸霸，你去過西九公園就覺

會唔會左手交右手

賣廣告姐

香港人

冇商業大廈多公屋係一個缺點唔係優點

林太

真係！？

而家黃金18xx usd 係2011年個價，樓價點冧法？

傻撚咗

人地有錢，理得人姐

老豆老母住同一棟，返工放工搭程LIFT就可以接返仔女，多多錢都抵比啦

On9到上天

好似係因為政府擔保唔洗入息証明都可以做按揭

等睇升到2千

自由市場都係？

佢9up, 已補價跟私樓做法

又左手交右手

居屋實用率同尺價都正過私樓，想住大屋比呢個價唔算貴（如果補埋地價）

唔算貴

例如一間免補地價2手居屋實用6-700百尺3房2廁都係700萬有找，呢個尺數如果係私樓起碼要過千萬，而且私樓仲要每個月比幾千蚊管理費，真係高下立見